Na-s-gi-no na u-ga-ta a-wi-s-gi u-ne-hi tsi-gi, a-le ga-du a-li-s-da-yv-do-di a-da-ne-hi tsi-gi, i-tsi-ne-di ge-se-s-di a-le u-go-da-di-s-di ge-se-s-di i-tsi-wi-s-di ge-sv-i, a-le u-ne-quo-s-di ge-se-s-di i-tsa-da-nv-ti-yu ge-sv u-ga-ta-ta-nv-hi;
